我好想屌我朋友個閪

但係屌唔到住

負皮 上一頁

變性人？

正常人

咁點樣屌唔到住

你太樣衰, 定條撚太短?

你朋友個閪未整好

係咪差咁啲野

圖？

後門 ?